[的士佬] 廢青男女條女

有冇巴絲每次睇佢地啲片一望到條女個樣就覺得佢上下都應該好撚黑，點解嘅。